傳聞造星II [請用不推文回覆] [光復香港 時代革命] (93)

收嗲啦死廢巴 正垃圾

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

40強連Mirror名單如下：

30強連Mirror名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie
AL = Anson Lo
免費巴士/廢巴 = Phoebus
四方果/光頭蛇 = Cotton
鞋抽/月亮 = Aiden
大王/芝娃娃 = George

屌你廢巴
你連做花瓶嘅資格都冇呀
返去食A酸啦

oscar野都無講過就完左

雙冠軍 MC Oscar

連登特別獎 Hugo

咪撚再話free巴士似姜
似東坡2.0炸屌

之前HK01訪問4個人
就係頭4名
話唔係一早內定好都唔信

免費巴冇星味，隱形人。
剩係識唱蝗歌
東坡2.0黎

冠軍亞軍都有講野 得oscar無

田b你做得好好呀

MIRROR世界第一
B3世界第一

唔該唔好俾關注隱形參賽者
完全唔想討論

呂爵安世界第一

唔好開第三季

其實mike今晚兩個表演都好有水準

Eric: Mike 你今晚唱得好好，完全係一個專業級既表演

屌你老母呀ViuTV全民造馬隱形人都做到冠軍仲要實至名歸？
冇人識你呀免費巴士冠軍喎

吹奏返頭先reflection首跳先 好正
但皮皮鏡頭少得可憐

柳應廷宇宙第一jerdan is real

個廣告又有惡搞睇

話下年見啊

我睇完ＥＤＡＮ就係Ｊ架啦

評判啲評分肯定一早有曬提示

頭先啲鏡頭睇到頭暈

屌個賽制真係on9 到
全民投票贏成倍換算之後贏一分

季軍叻豬我愛你 支持你
造星交際花 aka 皇后
20號 大熱本熱 李𧘲均
一票一世情 一人一票證明比花姐睇觀眾都覺得佢係適合呢個比賽 投咗味

三十強入十強 王菀之-畫意

99強表演

同場加映 造星二是個交友嘅好地方

JJ aka 皇上 同Oscar aka 皇后嘅十強拉票片

梳 放錯j圖
唱歌練習啦啦啦 我愛你呀oscar卡
係呀 佢魔音呀 佢仲識魔術偷走我個心

屌你摩擦力

屌係決賽前D打手仲要係咁話jj mc 係藍
得你個免費巴最黃
還我mc jj Hugo

造星2冠軍：[內容無法顯示]

蘋果好快手

最蝗就有佢份

好少大頭 搵唔到Edan

appledaily出咗新聞係講Hugo首歌

民 選 冠 軍 張 天 賦
老豆一定以你為榮
賦二代會一路
撐你撐到底

Apple即出！！！！
山下見快啲派台！！！

信佢都傻啦

投票2x% 又有實力嘅Mc 輸畀垃圾爛面巴士
邊撚到全民造星呀

好撚仆街，第一round Oscar Li 第一，轉個頭打佢落地獄 還我OSCAR LI!!!

真係唔錯

花蛆同兩件契仔

Viu可能知大熱其實係mc 所以搞個on9賽制

之前睇練習版都預左EDAN冇鏡頭架啦
不過今晚有B3 J 算佢啦

Edan

花姐好似冇俾過廣告MC拍？

不過講真mc揀d歌唔係好show到佢實力
不過聽佢講都係有自己理由 所以無辦法了
但屌你老母廢巴viutv

契仔啲鏡頭多到

比埋JJ都唔過份 最衰佢揀咗無盡

個魯生佔評判分不是25%，係99%

Dklm

第3round Mike 唱到咁仲低分過大王？

你係咪未戴助聽器呀

真係做左免費巴上去
你收皮啦，呢度無人服你拎冠軍呀，做馬做到咁撚樣

人哋sell「憤怒」
評判話好型㗎

贏咗

影到佢唔夠氣個下
不過姜b第一句都high左啲
jerb今日好正

佢好似唱到走音

推

我要柳應廷solo歌

之前訪問講過有廣告商搵B4一齊拍

個賽制係好方便抹煞民意

我地唔嘥氣屌柒隱形巴
只要無限支持MC
吹奏到啲人以為MC係第一就得

MC世界第一

因為知佢全民投票都會高分
所以第二round唔可以再俾佢第一
好撚仆街diutv

好彩之前dance version j左皮皮十萬次
知道晒佢啲走位 一搵就搵倒佢

其實唔係話評判投票係5050咩 點解計完免費巴19分係冠軍先再計投票

係 佢唱兜圈？ 贏撚咗喇
傳送門

擺明係
全民投票點都唔到花蛆d契仔拎冠軍

我只係睇左oscar 個訪問
仲有邊個

On9 假民主
做乜野全民造星？

劇本節目 全民造星2 冠軍

我黑色軍裝盧瀚霆
正式宜佈

連登造星冠軍
以 父 之 名
張 天 賦

最佳進步獎
HUGO

最值得表揚獎
Justin 陳樂

連登最多負皮
當然係我地大熱嘅免費巴 aka隱形巴 aka廢巴 aka劣化版姜B aka花蛆契仔

一定要啦屌

推兜圈真係好撚正

Edan 真係好夠薑，咁同花姐講嘢

有冇得重温hugo ？

Jer b幾時都咁正

mc廣告唔洗其他人畀 B4大把廣告拍咗等住出

其實第一round 個表演，邊疆兄弟個rap都係冇歌詞
利申:我用app睇，唔知係load唔切定真係冇，但之後都有字幕

Oscar Li有冇獎啊
可唔可以俾返個亞軍佢

契仔俾個centre佢但冇氣
jer b今日表現好好
但我要繼續吹奏最愛嘅教主

幾時會有山下見好想無限loop

免費巴我屌你老母

繼續狙擊免費巴

唱得麻麻

痴撚線mon post能力

一開始仲話如果同分會睇全民投票結果先，懶係重視民意，假撚到

咪屌 大陸閪嚟

19分係已經加咗投票啦 評判10分投票9分

呢個post唔吹奏住
專心追擊廢巴

多謝造星2令我識到MIRROR J到呂爵安
今晚最開心感動個位係 見到B3一齊上台表演
B3係全程參與晒所有賽局既一組

第一？在心中啦 睇下過左今晚之後 大家記得邊個

咁都麻麻ching洗耳未

之前都唔太好hugo
今日真係改觀
佢今次決賽表現好好

其實tank都好好,個表演好好睇

免費巴介紹
優點：透明
特徵：講野有鄉音,老母係大陸人
強項：造馬拎冠軍

jerb 完左造星2 好似自信都多左

屌 俾蘋果新聞cap咗我個留言

咪撚再睇有freebus嘅嘢

擺到明啦 MC一早已經好多fans好多人討論

DLLM，有乜理由架免運巴士！

多瑕疵囉，唔差既

唔係好似
係句句都走音同無氣

loading...內容無法顯示

今晚企C位唱歌個時 超級有星味

Hugo 香港人好多謝你同班兄弟嘅表演

#1

第一句

冇睇live 但睇到fb結果真係 WTF???

炎症2.0

食屎啦免費巴士

我愛B4仔仔
Team B Always 20

最愛楊樂文
保育邱傲然 欣賞陳瑞輝
吹奏呂爵安 支持柳應廷

無間斷屌柒花蛆

呢個咁嘅冠軍真係拎完都冇人識

搵鳩笨

你唱黎比較下麻

用幾錢買票呢唔知

講還講....
到底佢邊忽靚仔 我真係唔識欣賞

睇晒成輯都認唔到冠軍個樣

笑撚死 食a酸
爛面爛到我睇到好辛苦

HEA歌過比賽好多
MC唱浮誇都正

新一個post又要同大家回顧下今季契仔大王嘅威水史

跳唱樣態度才藝任何一樣都無嘅阻住大王
比花蛆保送就真係以為自己坐正十強
氣焰大到連觀眾都已經鬧埋
仲要覺得自己已經受歡迎到有haters
視觀眾如糞土嘅人真係好有星味

離決賽仲有一個星期
不過對觀眾呵護倍至嘅大王緊係不忘同大家係ig 互動啦
要逐個story repost逐個cm deletelike

咩話？大王點解咁得閑唔洗學其他人練唱歌跳舞？
大王係完美嫁，跳唱都從來唔甩beat邊似得其他人要練
就算全世界都無人鐘意都仲有大監製花老母罩住
如果唔係點會出醜出到深圳都仲係個show到

你地班人台都未上過有咩資格批評
仲唔係haters

雖然大王最尾攞唔到三甲
但都有第四
第四係咩概念？第一季嘅第四係肥仔啊！
頂你個肺大王憑咩可以攞第四
由頭rap蝗歌rap到落尾仲要無人隻字聽到你rap乜
收皮啦

喂！尖叫聲！

Haters！ 鍵盤戰士！

雖然大王最尾攞唔到三甲
但都有第四
第四係咩概念？第一季嘅第四係肥仔啊！
頂你個肺大王憑咩可以攞第四
由頭rap蝗歌rap到落尾仲要無人隻字聽到你rap乜
收皮啦

而我不知誰是冠軍

你啱！唔撚洗viutv施捨啊

求Hugo山下見條片

可能同隔離台大部分港姐冠軍一樣 冇job接呢

Don't make transparent people solid

我都係因為星2 先認識到Mirror

上年冇睇
果陣姜B拎冠軍連登係咩反應

好快會聽到啲朋友講
下？ 冠軍唔係Oscar / MC咩

支持
仲有連登最愛亞軍 Oscar Li

係同之前響B4 個自信樣一樣
仲要唱得好過契仔

有咩必要，講句麻麻就起哂扛我都投左mc

希望大家得閒再圍係度傾計

agger

千奇唔好入mirror我仲想睇佢地發光發亮

有重温未？

仲blur咗個屌字

同求

30幾個fans page
邊個係大熱 自己諗啦

好攰

大熱勝出喎梗係單飛啦
入咁乜mirror呀

想再聽山下見

Mc d fancam都一堆

佢個樣好撚大陸但癸認唔到
街邊見到都唔撚認得

擺明做鳩Mc

佢入mirror玩隱形？？

21號有活動出呀 b4

Mani簽左佢啦實至名歸呀嘛

有冇人可以答下我免費巴個名係點黎

大蝗追擊手
希望你可以一直支持大蝗

入mirror 扮姜仔？

星2最大得着係識咗mirror

特徵：爛面

又唔洗講馬要識跑馬嘅
不過mc唱功應該係公認無敵

我黑色軍裝盧瀚霆
正式宣佈

連登造星冠軍
以 父 之 名
張 天 賦

連登造星亞軍
OSCAR LI

連登造星季軍
JJ

最佳進步獎
HUGO

最值得表揚獎
Justin 陳樂

連登最多負皮
當然係我地大熱嘅免費巴 aka隱形巴 aka廢巴 aka劣化版姜B aka花蛆契仔

跟的士佬番大陸啦

支持單飛

見你話MC唱歌多瑕疵，想知冇瑕疵係點姐

佢個名phoebus = Freebus= 免費巴

齊齊吹奏MC/oscarli 令值得隱形嘅人真正隱形

啲免費巴打手即刻開咗嗰po圍爐取暖

簽埋大王啦 廢埋一堆

個人認為要推實力嘅話 佢唱嘅個首認真的雪反而更好 連薛之軒現場唱都未必唱得返 兜圈係好聽 但係有少少瘕疵 唔多但會聽到嘅

邊度 入去洗地啦

入英皇係咪要做鴨陪老闆訓

等緊

星2最大得着係jersdan皮皮同教主比更多人睇到

咩活動

mon到咁實

爛面唔係問題，問題係無論衣著乜撚都扮姜仔

歡迎大家入去屌屌viutv

係呢幾個不嬲都唔差

錯啦
係Oscar出晒事嘅第一round推佢上去完全係為咗保住佢兩個契仔，用Oscar嚟轉移視線
你睇下fb班人見到第一round結果之後瘋狂砲擊Oscar

皮膚好好

啊
Lulu呀
你有冇提起我我愛lulu

咁佢呢條片好明顯未熟，佢都係玩下歌，我話唱得麻麻又比你jer係喇，好好聽完美無敵，鬼去驗下耳，ok未？

現場有無人舉免費巴既牌

幫花姐奶開閪又點會介意

傳送門

認真 佢唱功未必有mike咁powerful
但佢把聲係聽得好舒服可以狂loop嗰種
希望有唱片公司簽佢啦

免費巴與女朋友

隊長今日好正

支持呀 英皇捧呢啲人係有一手

好耐無追連登造星po , 原來咁多人唔鍾意Phoebus

恤衫眼鏡陳瑞輝有無得做現場live

講隊長但你post oscar li

已 J 好正

習慣：食A酸 扮姜濤

咁又係 應該晏啲翻去就開工

話時話
強尼話大王同HUGO都無返屋企訓
大王就唔撚想知
但點解HUGO要周圍去人屋企訓? 我見佢IG話又痴HEARTGERY

免費巴我支持你單飛！！入任何組合都會抹煞你既冠軍光芒！
無咩事我返去睇mirror先

岩岩有條on9係咁屈jj係藍，叫咩名記唔記得，想block7佢

應該係作啱啱隻歌

同佢講咗我好中意Love More
仲有講連登絲打好支持佢
佢叫我同你地講多謝！
仲問我係咪其中一員

屌

真係好嬲呀 我條氣chok住chok住 Phoebus啲表演好多都有抄襲成份 攞人哋啲元素套用落自己度 佢又無能力將參考咗嘅元素變成自己嘅元素 簡直毫無特色 佢冠軍名銜我點都唔服

作岩先首歌要痴HEARTGERY一晚我就明
但係想知點解強尼話佢周圍去人屋企訓
唔通屋企人藍

Mc真心 咪撚簽viu

負皮係俾免費巴嘅

真

笑死

皇后今日靚爆鏡

推 唔想再睇個垃圾

完全同意！

佢條女堅慘

Agger
全力支持免費巴做獨立artist
入Mirror簡直浪費你才華唔想你入完又單飛，不如一開始單飛唔好俾人阻你發展

好撚肉酸呀大陸仔

lulu七字癡女團永遠支持你

田b deserves more

其實免費巴份人無乜野 正正常常隱形咪算囉
但係花蛆第一回合已經係咁吹奏佢
搞到佢咁撚黑人憎 仲要推到拎冠軍
仆街VIU 仆街花蛆

心痛田B

狙擊免費巴

田B 好努力
希望將來可以走得更遠

唔洗理 由佢自推沉post

Justin b

同人講你係藍色花心大蘿蔔

有人仲話佢態度唔錯
真係好好笑

呢度好多MC嘅歌
請多多支持天賦仔

實至名歸

係未撚見過

想知咩事 本身好中意佢條女
但好撚憎廢巴

姜濤係實至名歸

我真係恭喜你呀
恭喜你快撚D捧紅佢添呀
唔係你簽佢返黎把撚

我覺得哩件垃圾唔值得我浪費時間打一篇文比佢
比因ton更無價值
所以我唔會狙擊 一世隱形啦柒頭屌你老母閪

真正有實力嘅一定可以行得更遠
支持阿田

會繼續喺度狙擊廢巴

又VVN

MC hater嘛
得啖笑

田b係暴大人之光

唔知會唔會好老尷

好！隱形嘅人不值一提

唔講都唔知原來連登都好多阿叻
信晒電視台剪輯

樂條 因ton可以狙少一陣

全力屌廢巴

我為大家為LULU送上支持
咁都要話我

皮嫂ig story po左同皮皮合照

鄉下隻狗見到都唔吠

全民造星 但造到一粒咁多人都反嘅星
你好叻呀 DiuTV

捧撚到佢單飛出道
咪撚害其他人

不值一提

幾時可以整個真.一人一票啊 我想全程都可以有機會投票啊

認同老老柒柒，我又唔覺佢咁黑人憎，因為真係好隱形，
可惜係棒得佢太勁

所有有佢嘅節目都唔撚會睇
冇人識你呀冠軍

可唔可以話俾我知
點解lulu咁靚仔

其實免費巴份人無乜野 正正常常隱形咪算囉
但係花蛆第一回合已經係咁吹奏佢
搞到佢咁撚黑人憎 仲要推到拎冠軍
仆街VIU 仆街花蛆

大家一齊唔好再討論件隱形人 愈多人屌佢 花蛆愈開心

算啦由佢隱形
呢個人人生最大成就已經係拎花蛆造星冠軍
比佢開心多幾日啦

因為在全民造星55強比賽得知自己跌入淘汰區後，在台上發表感言「尋求無悔真生活，路漫長也靜候。」，加上經常強調要去美國去美國，而令人印象深刻嘅王智德Alton。 （下稱「因Ton」）

作為因Ton狙擊手出得一篇文又點叫稱職？出得咁小文，你狙擊黎把撚呀？今次真係有得嘈，因ton咁撚多job 多撚到我都唔知cap邊樣先夠料出post呀仆街 搵因ton慘過玩finding wally呀屌你老味

先喚醒大家邊個係因ton 睇睇哩個將80,90年代動作玩弄於手中，淋離盡致咁表演出黎嘅就係我敬愛嘅因ton

真係老尷到我唔敢再睇第二次

唔好玩啦邊止咁小 因ton簡直係原宿之父 Fashion界明日之星

於Mirror演唱會大玩Fashion向101斑點狗及連豬致敬

以伯父Look及尹光式歌聲光復比大媽入侵嘅廟街 冚家HIGH HIGH HIGH

↑同場Corssover埋加藤鷹

睇完張gif真係頭暈暈 不能只有我看到

力拔山兮氣蓋世 肌肉就是力量向自己致敬系列
有鑑於Pokemon劍盾大熱 原宿之父因Ton都cos埋一份

老老柒柒本來係幾型，但係由原宿之父經手就炒晒車，真係功力深厚

↑再次Corssover埋加藤鷹

星二酸味因Ton 1999道理系到

實至名歸第十二名 即刻有下射哩眼 笑到我仆街

因Ton背後os 柒成咁都唔知點攞返個彩好屌你老味，我有心拎第十二名架，啲鏡頭即刻多過我全年演出呀yeah成班傻仔都唔識玩嘅

唔好玩啦，係哩個年代Rap埋啲咩花花花花，你唔好表演埋荷里活有間大酒店同少理呀爸？睇idol你比個尹光我睇，你玩我呀？ 我就係真係比你搞到好沮喪啦

話你Rap又唔撚係Rap，跳舞又唔撚係跳舞，因Ton都做得星，咁Condom都得啦咁唔怪得大王都有得上樹

樂仔os

到最後

樂仔作出以下回應

最終評語，太過怨婦 躝啦無眼睇

成日見住
本來尷都見到唔尷啦

推因ton好過

樂仔始終係醉愛因ton

比我地討論埋今晚 嬲到瞓唔到
造馬蝗廢巴還返個冠軍比MC

因為在全民造星55強比賽得知自己跌入淘汰區後，在台上發表感言「尋求無悔真生活，路漫長也靜候。」，加上經常強調要去美國去美國，而令人印象深刻嘅王智德Alton。 （下稱「因Ton」）

貴為非全民造星非10強人選而且有得加入Mirror嘅因Ton，一定係佢有可取之處先可以上大台啦，令到作為因Ton狙擊手嘅我流晒口水，當堂褲都除埋想比因Ton，見到偶像搭上星途，當然要事事留意啦，唔係嘅我做狙擊手黎把撚啊？廢事嘈

話咁快就出個一秒間，我梗係快快手搵我偶像啦

得果3.9秒真係cut到我逗雞
無錯，我只係想Alton聽到我係台下大聲嗌佢

4:33啊，一入就係啊

1:36，一入就係啊

好彩得3.9秒炸大佬，再唱多秒我偶像斷氣都似
每錯↑ 我係台↑上↓聽到你地↓大聲↑嗌我↓

屌哩個一開波就係佢啦
陰公囉偶像係咪為尋求真生活，練好身形做到中上男神咁打撚死我哩個狙擊手，好似食左幾十日泥充飢咁
所以先會唱到鬼食泥咁姐

Mirror有得上紅館，姐係因Ton都有屌你老味真係快快搵片JJ佢先啦
但係！！！！！
點解得Alton無戴眼鏡？

出post冇圖，講黎把撚啊？

搵唔搵到？

係因Ton呀！！！！！！！！！！！！！

呀！！！！！！！！！媽呀！！！！因Ton是專業的
話比我知唔係真嘅
講真，真生活果陣明明大家好睇好因Ton
仲話鄧你唔抵
而家我褲都除埋你埋啲垃圾屎我睇？
你痴脷根我都冇嫌棄你唱得難聽
你做過dancer你甩beat我都無講出黎笑你
Gay肌肉就是力量，但係你玩mirror go爬到手震我都無笑你，因為因Ton係一個專業健身教練

最後，你會問asap呢？
我會答：

都有3.5秒架(比多左)，冒住傷眼危險咁搵因Ton，好在係最後排嘅因Ton有白帽仔炸

總結：

都唔知佢做乜撚野
執柒左佢啦

幾日後：造星2冠軍叫咩名話？？有呢個人？

由佢隱形係塵世間啦

下冠軍唔係MC咩

無追一排 幾時更新左

仲要up喺官方ig

田仔最後個表演連家老都不停讚好
18歲後生叻仔又靚仔
英文又好

唔知頭先多唔多人屌 要摷返出嚟講吓
點解陳卓賢你日日做gym 過咗成年 頭先仲可以唱跳到咁
冇氣走音到離譜
我求吓你反省吓

要請就講mc hugo oscar
無謂人，不提也罷

呢篇始終正d

都睇唔到有呢個人
但突然冠軍

原宿之父

好！

吳啟洋？吳啟華啲親戚呀？
邊個嚟嫁？

JerB

樂仔對因ton嘅愛

傳聞造星
佢讀語言㗎

其實睇到佢fit過之前架 冇造星2開頭咁肥
但差咁啲氣 可能剩係操肌
BTW我覺得都係俾掌聲架啦
MIRROR到依家都係真live唔咪咀架
而且首歌真係高難度 俾著人地開左大大聲底聲做bg
今日啲mic又廢 MIRROR加油 下次更好

Justin B佢真係由頭到尾都好認真
雖然可能因為佢細個一啲無乜經驗 啲肢體動作會僵硬啲 同把聲都少少緊張 但佢都一直有進步 越黎越穩
提早Cut可能唔會影響好多 但對佢真係唔公平
Justin B以後要加油呀 你好叻豬嫁啦

今晚一黎嬲無左個冠軍
二黎嬲班人無啦啦踩mc
你話針對佢能力 才華黎講都好啲
dllm講人地老豆 屋企事、 咸豐年前嘅態度點點點
我就真係屌曬你地全部

集中討論
Oscar MC JJ Hugo Mike Justin

第一係邊個？我唔識

田田mc
啱啦屎留俾diutv自己食啦

btw mcmusic在此

最大問題係 VIU一定好唔想佢爆起
今晚個頭發生咩事 係靚仔少少都有人講多啲啊

又係咁 啲人求其講啲嘢屌完人就走成班花生友想帶風向

最後玩鼓結他又彈琴
玩一人band整得好好聽
如果唔係垃圾viu提早停投票嘅話佢一定唔會係塾底嗰個

一亞一季 仲有6個參賽者

頭先reflection 完全搵唔到因ton 樓主可以再挑戰下眼力

改左題目名 啲人搵唔到po啊
會唔會下個加返定點

mc輸比賽 贏民心

MC同阿田咪撚簽比Viu就得
最好簽哂成隊B4

可唔可以簽晒B4

班仆街大王廢巴打手係呢段時間不停插田仔Oscar JJ

no lo 狙佢都益左佢

sor 補link

咁同你花心出軌冇衝突架

等緊山下見

好彩唔係mani睇中

我都覺呀

B4請出道會支持你地

林珊珊簽晒B4啦

千祈咪撚簽viu
viu留返俾廢巴算

睇姜糖啲Fancam現場收音無電視咁災難

佢冇氣唱嗰下笑到我仆街
不過Mirror整體好抵讚 預左好似asap第一次live咁炒晒車 估唔到又唱得幾好

咁對比之下因ton真係仲有料過廢巴

屌你老母免費巴
田b

冠亞季真係冇乜所謂

不過冠軍係邊個就唔記得咗了

真係估唔到佢竟然唔夠氣

其實我覺得佢個package真係唔錯 又乖 捧一捧都可以吸到唔少媽媽姐姐粉
今日真係有少少顯老之前佢有次rehearsal有瀏海 正到希望以後會多啲放陰落嚟比姐姐J

希望justin同mc都咪撚簽viu由鳩佢慢慢捧個透明冠軍

繼續做黑影撩牙yeahhhhh

bgm即刻出黎：
你叫我最快樂 你也叫我最心痛

同兒登女一樣係潛力股黎

至少因ton funny啲

班人真係好撚仆街

我屌你老味

佢次次套衫都好old school
勁伯父feel

請支持 eagle b 上chill club 嘅節目

咁先係最好

100分的

田仔mc唔好簽英皇同diutv就得
最好全隊b4簽同一間公司

雖然唔多中意免費巴 但比人屌到仆街好撚惨

Mcc 真係唔話得

帶eagle b 上節目

又玩驗眼game

其他參賽者仲慘

Justin package好好
又高 唱歌ok 又識自己做音樂 玩樂器
我係媽媽都鍾意佢呢type 乖乖仔

打造星得啦
上年都係咁搵

場場贏 > 亞軍

復活區x復活區+隱形 > 冠軍

走左去J MIRROR fancam 好正

德不配位點解唔屌得

loop緊Reflection
跳得幾齊 係個咪出事

有冇唱片公司要晒成隊B4
佢地又唱得又識玩樂器又識編曲作曲樣又幾好 成個package出晒黎架
仲有一班打手係網上吹奏佢地 出show會有fans充撐場面 出歌出碟我地一定會聽一定會買

咁其實Oscar li同Mc都好慘

Mc真係一場都無輸過 仲要幾乎輪輪都畀評審贊
你呢免費巴

宣傳時間
21號B4新城市有活動
22號有E仔上chill club
大家一齊去支持下
要比全世界知咩叫人氣

無啦啦走班波台痴線佬入黎
話你呀黃幫m仔

祝樂仔百屌成材
因ton點都屌打大王廢巴呢兩件一世都唔會成到材嘅垃圾

有冇人想改名做名不副實吳啟洋？

真 其實跳好得 勁有進步 超級齊 冇人拖後腳
聽都聽得出唔錯 係某一兩下差啲氣
真係啲呼呼聲影響晒成個live
viu幾時先搞到個good show 上年又係咁

唔會有人想用佢個名掛

MC=民選冠軍
其實重可以點駁

隱影冠軍吳啟洋算喇

隱形冠軍吳啟洋

點解要比佢加入7字痴女
睇到佢個名都唔開胃

Kay都話好多人同佢提過MC呢個人呀屌
應該幕後都有人留意佢

會唔會改完即刻隱形講咩都冇人覆同正負皮

點解睇唔到後面三個字

咁未變相幫手佢宣傳個名
一陣會唔會我個名都隱形埋咖
雖然我諗都無人識佢

Oscar只差在音痴咋，就比人集火狂屌
屌那媽咁大王廢巴個啲就叫唱得？

MC更慘啊

因ton都係因為我先有咁多人叫

完全唔想見到關於隱形任何野

呢班咁嘅撚屌真係要見一次屌一次

粉黎粉去屌你老母咩 呢度得觀眾
用得粉字黎討論嘅明眼人都知係邊撚個嘅打手啦

連港豬都可以屈落人到仲要屈人係藍真係痴撚線

你班仆街我屌撚曬你地老母啊

打錯痴線佬個名是但啦

唔好改啦 個名見都未見過

講今晚表現比特值得拎冠軍
亞軍季軍都尚算正常
MC今晚太保守 但都好聽
Oscar Li 畫面靚 不過歌藝有待改進
JJ揀歌唔夠Mike醒 show唔到唱功

但係廢巴無可能3甲囉
芝娃娃都無可能第4囉

究竟幾時會岀山下見
好想聽多次呀

Viu台啲運鏡睇到都唔開胃

成班仆街節目一完就潛撚曬

廢巴攞咗第一之後 冇人記得支娃娃

終於完左決賽
打住少少感想先
由知道Eagle b被foul之後
我就已經全力支持MC

的確我覺得MC嘅決賽表演有啲保守
但佢唱歌係真心有實力
舞台上有絕對係一位歌星

佢自己亦發生左好多事
影響到佢決賽嘅準備
當然呢個唔係藉口
但我知佢真係真係盡晒力

今日每睇一次mc表演
我就每一次都好感動
因為我知佢每一次都係為爸爸作賽
相信mc爸在天上一定會睇到
你亦係大家心目中嘅冠軍

唔知點解好好笑

過咗今晚我剩係會記住Hugo and friends嘅山下見

如果MC揀啲舒情歌唱會好啲
佢唱個啲歌真係好入肉

真·星

啪骨brain都好過佢

真心好聽
99強個Hugo返嚟啦
甚至超越咗以前嗰個Hugo

屌佢老母我就算唔得閒少左上連登
一見到佢就全力阻擊佢

比人屈港豬屈藍CLS

咪就係 無人識你呀

佢好撚煩膠 成日紅色大字扮老公

都係個句
寧願你拎唔到人哋覺得戥你唔抵
好過你拎到之後人哋覺得你唔值
———
MC Oscar Justin你地真係做得好好啊
我真係好愛你地 你哋要繼續加油
唔好因為咁樣而失去理想
你哋值得更多！
屌你老母ViuTV!!!

有冇jer b??

唔好搞臭自己user id
thanks

E仔不錯 之前尖沙咀見到佢真人都唔差

好想快啲聽山下見

罰大家要聽十次

立場都出左！

紅色大字洗版話無洗版

痴線架!!!!!

其實我中意JJ
有冇人都中意佢？真性情又夠顛好正

無啦啦都可以咁樣俾人屈嗰下即刻勁嬲

真係明白點解佢比人追擊

JJ比人屈藍簡直係全節目最慘
呵返田B同OscarB

Oscar你好努力學唱歌大家都知㗎
今晚你表演嘅藝術美真係好靚
你係差唱歌咋
加油啊唔好放棄啊

你班仆街打手
喺到屈MC係藍
我想講MC喺你地班人
淨係識飲喜茶食海底撈做港豬嘅時候
已經有關注社運人士
關注網絡23條
雖然今次真係冇點樣直接表態
但你地屈佢係藍係港豬
就真係好撚仆街

星星，報左ICAC未?

Viutv影Mirror哪一次唔暈?

唔好侮辱痴女呢個名

究竟係件衫old school定因ton old school

已經loop左幾次

Oscar bb 你今晚做得好好呀
成個畫面都好靚 好有藝術感
聽得出你唱歌落咗好多苦工 有進步架
輸比廢巴係好唔抵
不過睇得出你有星味 好有氣質
明顯born to be a performer

MC都係呀 雖然拎唔到冠軍
但你唱歌咁好聽 一定紅啦

好嬲啊 因為自己都有啲類似經驗係畀器材影響演出
真係會嬲到仆街
viutv可唔可以改善吓啲硬件嘢 軟件幾好都畀你搞彎哂
冇咩出返去loop reflection先

啱啱聽又眼濕濕 起曬雞皮
如果喺現場真係想嗌聲光復香港

皇上

咁梗係件衫
人地原宿之父黎

不過睇個勢 就算支娃娃拎無3甲
花老母都捧硬佢 Dnlm
講真佢嘅表現其實一直都無咩進步
同99強嗰時係無乜分別
只係啲手手腳腳郁多幾下
佢 so call 嘅 rap都係咁垃圾
重要係唔係自己寫詞
我要聽普通話rap嘅話
我睇咩終蟈有嘻哈唔好？
人哋有啲堅係勁先
垃圾支娃娃

係喎

JJ同oscar呢對cp好正

至於勝出者將會加盟ViuTV，問Mani會否故意把分數評低給予自己的心水人選，她說：「係呀，我有諗過，呢條係好橋，不過就唔公道，魯生（魯庭暉）同我講就算三甲，大家都可以一齊合作。」

3甲都要加盟?

JJ都係
你地幾個要加油 唔好衰比垃圾viu同花蛆睇 支持同愛你地
特別想讚下田B 你今日做得好好呀 我老母都係咁話你可愛同有才華

屌你老母手動置頂處理

<突發>吳啟洋車頭相流出
圖片來源:大力支持全民造星2 marco葉振弘+MC張天賦的太長睇唔哂個名

Viu tv ig live緊

cls個次十強睇到真人覺得佢痴痴地

食撚屎啦班仆街

聽到起曬雞皮

係咪想營造田田唔得民心

JJ既無盡都想鼓勵人

On99 今日到又話jj藍

你班打手下次醒目啲次次一完就深潛
都唔識融入話題識收錢唔識做嘢

屌你老母viu tv ig三甲live
如果唔係有Oscar同Mc真係想熄live

MC話想多方面發展喎
3甲都會簽viu?

要捧隱形人
阿田值得更好！
輸左個垃圾比賽唔緊要咖
未來仲有更多好資源

田B

MC好搶鏡

係喎
不過我本身係諗住大王拎就報
而家廢巴拎就難d
佢條仆街仔joox拎第二民選都唔低分

電話舉報
25 266 366 （24小時熱線）
由當值主任接聽

超得意

公平咩 都未表演完就冇得投 想投票都唔得 叻呀viu

MC嗲廢巴

好肉酸呀，唔好po圖。

好似1個close up都冇
Dllm 垃圾viu

Hugo加油
多謝你依首歌

———————-
花蛆你以爲造到個冠軍畀免費巴
聽日報導重點會係免費巴到？
依家話畀你聽
你個冠軍隱形到贏咗
但報導重點都唔會係佢到 繼續隱形啦

狙擊佢既廣告。

其實十強一出之後就多咗好多人屌田仔唔唱得、似大陸仔
fb個堆甚至話佢冇實力
屌那媽個陣已經好嬲，班人個腦裝屎？

冇睇

好q

聽到首歌下左一聲 不過作為盲粉好快原諒左佢唱廣東歌點都好過蝗歌

屌 咪撚簽Viu呀

今日真係睇盡MC豬唔同嘅面貌
可愛到

Ac都會唔見埋 不了

應該唔會掛 又無錢無獎

唔好啊 Viu真係乞衣黎
唔會有錢畀你出碟拍mv
搵間好啲經理人公司 同viu有合作就得啦

Justin點都好過免廢巴仲有大王啦下話
廢巴實力係邊？做契仔？

JJ俾人屈藍絲屈到今日又點計

實力係奶閪

+1 唔想見到廢巴 聽日先skip住黎睇

姜糖班人幫手投佢

評判俾噉高分俾佢係咪聾架?

一個參賽以黎完全唔肯唱廣東歌既人 野講唔正 一臉抖音既隱形人
viu都願意造佢冠軍
你呢間台知唔知自己受眾係咩人黎架

2個都比人屈認撚住班打手

好想重溫mc bb第一round首歌
好好聽

有無人出字幕版？

viu有得重loop B3演出啦

班姜糖真係腦裝屎
竟然去支持想複雜自己偶像嘅人
仲要劣質到睇唔到

咁生硬 我睇孖八隻機械人算
利申唔睇孖八 淨睇機械人

花姐將搵Mirror果D推哂去佢度呢。

唔撚係掛

姜B叫班糖投廢巴
都唔知話姜B盲咗定俾花蛆叫佢叫班糖投廢巴

唔攞冠軍先係造馬。

今晚彩蛋終於有地方比佢不停講野
其實都聽得出呢條友都係講野唔正個啲大陸仔嚟
啲咬字講野一快啲就現形
我終於明點解抖音坡可以留到咁後啦
就係為咗有個一樣係大陸仔嘅人幫廢巴隱藏呢點
如果之前比佢係節目冇咁隱形、有多啲野講嘅話一早露咗底啦
咁仲邊有得捧契仔啊花蛆

單人企係個台到仲係門口zoom過去嫌近咩

可能會谷佢出歌
但佢咁冇觀眾緣 我諗佢唔係廣告商最想要嘅人

其實花蛆咁造比免費巴係害左佢 未出道已經咁多人憎。mc攞咩獎都一定會有人簽 希望遇到好公司

無錯

唔好呀，毫無作用。

上年去到最後想推肥仔上三甲失敗咗

講真其實我都有啲失望 但我都支持佢

推呢個

哩句真，推佢出去俾人唔好阻住哂。

唔好呀 廢巴咁charm入團會埋沒左佢架
支持廢巴單飛

Oscar mc 田b JJ都慘！
Oscar比人捉住音痴呢點講到今晚
但佢今晚兩首歌都唱得比以前好！加油 繼續努力！

阿田就比人話似大陸仔 無實力
好心盲嘅就收皮啦
仲有阿田唱歌屌打好多人啦

mc就唔講了 啲人臨尾先上嚟搞鳩佢
mc未來一定會紅比你班仆街睇

free bus靠姜糖啲票
投比佢有幾多個真係佢fans

見一個狙擊一個
班友個腦擺明係啲芝娃娃移植比佢

正式宣佈兩屆全民造星都係姜濤攞冠軍

呂爵安 我都岩岩食完麵啊
你今晚超靚仔 完全冇諗過會見到B3出現係今晚既舞台
更加冇諗到會見到你彈琴
我loop緊B3演出啊 你行出黎個下超級正
呂爵安世界第一！！！

it's 補圖time

fb又有人鬧mc態度問題
又係廢巴d fans

兒登女幾時都咁正

仲要係vvn唱個個version

edan ig story會唔會太可愛

造星冠軍姜濤 造星二冠軍姜濤2號

希望mc有好歸宿

贏左冠軍仲想點啊班垃圾

幾時都咁可愛

係平行時空㗎仆街
後面mc不知大個仔叻仔咗幾多
佢個廢巴？唔係隱形就抄咋仆街

全世界靜係可以透明同大王進步 冇㗎啦

望到佢喊個柒樣就想嘔

點解食提子食烏冬飲湯都可以咁可愛架

大家唔好停
呢啲仆街唔屌唔知醜
要瘋狂狙擊

屌十鳩幾年前嘅劇本都攞出黎講
仲要係因為佢個時真係有事
真係咩人有咩fans, 同過大王一撚樣

唔好意思啱啱嗰個冠軍係邊個嚟
點解未見過嘅

突然間覺得好彩Hugo有入到十強
之前仲屌佢核突

每個po都要po一次

對唔住Hugo

第一時間block咗佢

無人想痴女佢

咁佢分組之後係真係失色左嘅
我覺得應該話佢先係做咗個表演可以收咗我哋皮 證明俾我哋睇其實佢係有資格入十強
而唔係好似大王咁 2首支那rap就收工

之前分唔到Hugo同Mike 而家分到了

多謝曬 今次真係無佢無表演

推！！！！
我要同你地班癡女相認

B4五大才子 缺一不可！！！！！

岩岩專心loop B3 真係勁有戲 好投入

約定你地

頭先見到個冠軍獎座係空中漂 睇真啲先見到有個黑影拎住 好撚恐怖呀

講咩呀你
而家免費巴入Mirror好失禮咩，分清楚好喎
係我地驚佢入到去大家目光淨係見到佢，Mirror12個仔做背景先唔想佢入Mirror咋
為咗令大家唔會妒忌佢，令免費巴可以發光發熱做Viu嘅一哥，一定要單飛呀

連登上下支持Freebus獨立

所以唔係佢廢而唔俾佢入Mirror，係驚佢搶fo咋

今晚係咁po Oscar 打手長文 jj唔係藍絲 同吉娃娃補圖就嚟癲癲地

未轉名之前係一定要po吉娃娃圖留言

姜濤二號
（劣化版）

廢巴係咪從來都冇表過態少少文宣都冇po過？

姜濤二號
(連啲票都係姜糖施捨比佢)

入住造星

姜濤的副本

有緣就會見

姜濤又贏

留名

免費巴偷偷留下負皮

約定大家

DLLM又話自己放棄咗Marco鐘意MC
正一牆頭草
佢唔配做賦二代呀

總結：得姜濤得天下

支持吖！
洋洋咁勁
viutv超級大熱喎
緊係單飛啦 組新團都唔好啦
只會浪費咗個噉好嘅人才

我歡迎佢唔做賦二代喎

傻啦
今晚邊有冠軍

下
MC唔係冠軍咩

究竟出軌專家做咗幾多好事
好羨慕

已經進化到叫廢巴／隱形人 啦

可能就係出得軌多先可以親近lulu

剩係見到oscarb拎完獎之後到mc
之後節目完

講開大王應該心諗好撚彩無入三甲
入到分分鐘又比人屌舖勁

係一片歡呼聲下完結
啊！又是美好的一晚

我愛樂仔 表白樂仔
樂仔兩屆勞苦功高
冠軍除左mc，仲有樂仔
打手上

恭喜晒 Oscar bb 同MC
實至名歸

而家轉移晒視線去廢巴度
佢終於可以休息下

老公有冇諗過屌下隻黃埔M仔生滋狗？

唔知係廢巴同marco之間會點揀呢

張 天 賦
你爸爸 一 定
以 你 為 榮

佢入到就真係擺到明造馬
免費巴都可以話跳到舞 但大王

尊貴嘅大蝗只會覺得我地係haters 奶掂花蛆就得啦

真係要每日吹奏佢

mc真係幾可愛
一直以為佢細過juneb

希望有實力嘅選手都可以平步青雲，星途燦爛

姜濤永續冠軍

可以chur gpa

屌 仲有二千字後日dead

[t]入mirror咪又屌過[/t]

話說今晚mc唱第一首歌嗰時好撚靚仔

In姜濤we trust

j咗我好撚耐 套西裝好撚好睇

大王第四都cls不過廢巴仲離譜

Btw今晚Oscar真係好靚仔，靚到痴晒線，成個人都好似件藝術品咁，希望佢快啲比人簽

MC你係好多人心目中嘅冠軍！
你真係好叻
你爸爸會為你驕傲咖

最後嗰張

佢根本就戇鳩廢事被同化我都廢撚事入post
大字又無貢獻屌佢老母

OSCAR加油!! OSCAR靚到癲呀!!!

廢巴終於名正言順得到巴膠寵愛
不負免費巴士之名

樂仔遲啲播男排女將你會唔會開post
我想繼續同大家一齊圍爐呀

屌過啦 生滋狗唔撚應人
應該自閉戇鳩鳩

今晚mc知道左評判啲垃圾分後
唱第二首嗰陣明顯有火
同埋最尾好似眼濕濕(?)
定比啲眼影乸到隻眼(?)

Any肥 Mc you are the best

但應該有排先播喎

巴膠推咁多人

知道自己低分過大王邊撚個都有火啦
眼濕濕因為爸爸 viutv冇影姐

所以都無問定先

佢先係燈神喎

粉紅mc豬豬
第二round其實都好有型
兩個造型都carry得好好

對唔住Hugo我愛你個西女人啊
之前仲嫌你太bitch對唔住啊

唔得
咁mc咪下一個

任何有垃圾廢巴嘅節目 一個都唔會睇

放心MC有連登七字痴女護體唔會有事

恭喜m仔同oscarb拎冠軍
兩個都係實至名歸
今年冇咗三甲真係可惜
hugo mike jj都值得入三甲
田仔繼續加油！

屌 班打手一秒退撚晒場 講起就嬲

Hugo點解咁charm 改哂觀
仲有 張天賦你好叻

張天賦世界第一

第一張好正

咁巴膠BB就等我好好保護佢唔俾佢燈人

今晚MC b真係好靚仔charm到爆
張天賦 柳應廷 你兩個出碟我一定買

恭喜廢巴拎冠軍但風頭俾hugo搶晒

集氣早日出碟

芝娃娃收皮啦 自己有屋企唔返
賴有惡意批評 唔開心 唔想返屋企
根本兩樣嘢嚟
我而家話你知 如果你真心想出道
你預你哩世都唔使旨意返屋企啦
而家香港有幾多小朋友 有屋企唔返得吖
有啲直程返唔到香港吖！
你老味 喺到咁撚多嗲！

扺啦 諻老母諻仔

又發揮左佢隱形嘅技能

係

絲打 你真好抵錫吖
好多謝你同Lulu打氣
I love you ah~~!!

我覺得Lulu真係一個好值得支持嘅人
好想比多啲力量同鼓勵佢

hello Donna姐希望你mon post睇到 又要吹奏你
多謝你臨急臨忙幫MC b整wall
多謝你鬧MC啲紀律問題
多謝你湊造星仔湊到爆哂肝
多謝你咁用心經營team b ig
祝你快啲升職加人工

啊！！！我仲要講我真係有間中大叫Donna BB
嗌到有人問邊個係donna
強尼多謝台前幕後嗰陣我都有嗌

已經冇人記得廢巴係冠軍了

June B仲有叫大家去支持21號B4 Busking！！！

June b放心 一定去支持你地B4第一個公開活動！

有啲失望既係點解見唔到陳樂對臭膠鞋

準備瘋狂尖叫

唔講都差啲唔記得

屌係喎又話秘密武器

between其實今屆又係姜濤攞冠軍
咁我真係覺得睇第二季咁投入真係嘥氣
其他風格嘅表演唔需要架啦，個個學姜濤咪得囉
如果我係姜糖就應該擔心，嚟緊只會越嚟越多人同姜行同類型風格

亞軍又係busker決賽失手
季軍又係跳舞高手台風一流但唱歌爭啲
咁我究竟今季睇咗啲乜
仲要我硬食Tank 同 Brian嘅意淫表演
仲有大王嘅芝娃娃魔音怒吼

留意返 今季係低劣版姜 仲要係隱形左成50集
上季姜b係帶住top1 行左60集

想知JustinB會唔會著到腳臭
希望21號見到佢臭膠鞋出show

咩呀我都見唔到有人

係喎你咁講先法國三甲同上季啱啱好match咗

Tank同brian個個真係睇到想嘔
現場睇真係好撚核突
直情上台扑埋野啦屌

屋企同老豆老母一齊睇好撚尷尬

對唔住m仔係我地燈佢話契仔上年人氣咁勁訓喺度都拎第二

但mc有失手走音咩？

辛苦晒 咁攰都出嚟見完fans先走
寵粉之神MC

你咁講 我會開架啦放心

佢失手在個presentation唔夠其他人華麗

感謝樂仔

簡稱廢巴

多謝樂仔
唔知套劇幾時出

認真 求其加堆dancer un一早贏撚咗

btw viutv終極乞衣 要佢地自己打的走
上年有七人車載佢地走㗎喎

MC話想評判淨係望到佢一個
不過無乜時間準備都係真

都唔知係咪俾人恰
我就唔撚信大王會識自己搵dancer

芝娃娃根本就無進步過
節目成撚日話佢進步好大 都唔知做乜鳩
佢今晚嘅表現簡直浪費咗個台
屌你 俾K入好過啦
人哋幾撚想上台表演
芝娃娃根本無心做
真心覺得K 爭10強個表演好過芝娃娃同廢巴

個畫面同人K做得靚好撚多囉

嗰兩個睇完要洗眼意淫又低俗

講起三甲定位又好似真係一樣不過廢巴學姜學到好鬼肉酸，成個複製人無自己風格

我聽完mc唱 再特登搵返原唱live比較下
我屌 原唱個live走撚哂音mc屌打

唔好出道好唔好呀?

最ON9係評判畀comment嗰陣都係拎進步嚟讚(?)大王
係咪全世界畀人洗咗腦覺得大王進步進到曉飛

講起就嬲 有乜理由評判分大王高過MC

你唔係冇飛去架咩?

viu真係cheap到爆

今日去真係正
真係仔仔放題
同左阿lu 阿龍 梓豪 eagle June Hottick
影相
真人好靚仔
決賽結果擺明造馬
屌佢老母免費巴！
mc hugo 先係真正嘅冠軍

唔係好明佢地寫乜。

viutv個乞衣

田B最尾果round未表演完就截止咗觀眾投票

田好撚慘 明明評判勁高分
因為投票多嗰少少輸俾大王條垃圾

芝娃娃憑佢啲濕鳩rap排第四真係on9到震
邊疆都rap好過佢 佢羞唔羞恥
霸住個台 交啲噉嘅嘢香港觀眾睇

屌
同人講冇造馬真係搵鬼信
大王第四
大王第四
大王第四呀
佢憑咩撚野拎第四？
實情係viutv都知佢冇料
唔敢谷佢入三甲
拎第四避開左唔少抨擊
但佢根本唔撚值
真係好嬲

追擊完廢巴到佢
屌佢老母咁撚樣都第四 冇撚天理

好羨慕囉

Yessss千其唔好漏左佢，大王憑咩第四？
造馬造到咁真係好核突

Mike今晚開狠turbo
無可能係芝娃娃之下囉
大佬吖 班評判係咪前世未見過芝娃娃識講嘢
覺得好撚新奇有趣得意
所以俾咁高分？

教主

Donna姐辛苦曬
祝你快啲升職加人工
可唔以可做埋Mirror ig Admin

阿龍

viutv真係肉9酸
準備得好少少真係有咁難咩？？
好彩田b夠淡定咋

多謝樂仔

祝因ton永不退出娛樂圈俾你繼續追擊到天荒地老

viu真係
求求連登大神數吓成個show viu出咗幾多次意外

睇返造星彩蛋
免廢巴士好似話自己冇女朋友。。。
有冇人有佢女朋友IG？

Viutv真係好柒
好彩阿田真係好鎮定
Keep住彈住先又好有美感做左個冇咪嘅動作

今晚田b真係痴線
完全睇唔出緊張 啲gesture又okay 表演吸引
超大進步非常好
呢啲先叫進步啊大王
你嗰啲 垃圾嚟咋

因為姜b無女朋友咯
係估唔到廢巴連無女哩點都抄
又幾有諗頭喎哩方面
啱嘅 一係唔抄 一抄就抄足吖嘛

俾啲妹妹仔知佢有個咁高質嘅女朋友咪冇晒幻想

遲啲係咪要自爆自己係處

下佢女朋友真心唔失禮

下佢有妹妹fans架咩

我又唔覺得有造馬
巴士多妹妹仔fans都唔出奇
留返啖氣屌viutv 好過
幕後製作d甩漏多到真係要改善下

細個表白失敗
俾人搵到中學拖女相就話係大冒險，淨係行咗一個街口
出道俾人影到喺街攬女

佢條女有出過ig story幫廢巴拉票吖

啱啱睇咗
佢條女同佢條女個細佬都有撐免廢巴

乜死氣喉都有人想插？
好重口味 我唔想知

佢最新嗰個post去睇決賽caption time will tell應該係鼓勵廢巴啦 有共識要低調d掛

邊個廢巴
真心唔識

淨係知MC Oscar贏咗

睇巴士d訪問
成個人完全唔撚掂
扮冇女丶自大

屌其實我冇睇一半嘅表演
啱啱睇到tank第一個表演係發生咩事呀屌

屌你「前世未見過芝娃娃識講野」笑撚死我
一個99強都唔應該入嘅垃圾，比花蛆結契硬推上決賽
憑乜撚野拎第四
就算Tank同Brain表演意識麻麻都屌打你隻芝娃娃十條街

Mike今晚好意外驚喜，冇失準之餘穩定超晒班好正
跳舞都做得好好
hugo都係
前一晚我仲好擔心佢兩個
好叻啊你地
有乜可能低過大王呢件垃圾

台上表演sex party 完

18歲高大靚仔又可愛
出嚟唱得跳得彈得又作得
小小年紀已經有大將之風，面對垃圾Viu成撚日失誤都處變不驚繼續穩定演出

再比我見到有打手狙擊田仔我就屌到佢返狗竇
仆你個街都忍撚得佢地耐
之前屌過一次班負評狗打手夠薑負評我

睇到好尷尬
坦克個表情重要唔知點咁

到底係咪我太保守
同條女一齊做呢啲都算啦 同其他女dancer都照面貼屎忽 摸嚟摸去咁大尺度係想點
到底呢個係咩層次嘅表演到底呢個係咪擺得上舞台嘅表演我參透唔到

睇到一半冇眼睇
闔家歡時間兒童不宜

屌你老母viu
有吳啟洋Phoebus ng呢條大陸仔既所有節目都會 罷 睇
咁撚鐘意普通話 唱抖音歌 躝返上大灣區
仲有扮冇女朋友 過橋抽板
由內到外 都係一個賤人

屌你老母乜嘢無聊小丑表演啊
比曬你姜b做曬成個show佢好冇
姜b真係比呢啲禁既八婆師奶害撚死
玻璃心到

唔喺香港
而家先有時間追po
點解會係廢巴贏
未有機會睇啲表演
淨係睇咗山下見
好正

M仔真係好可愛

頂笑左好q

睇佢訪問語無論次
賤人一名
花老母咪撚推姜b出嚟同架垃圾巴士一齊出show

fb直播都成堆八婆衝出嚟話淨係為睇姜B
係咁問姜B呢姜B呢

屌佢老母好撚威咩知撚唔知醜
同入去茶記問人有冇壽司食有乜分別
無聊小丑表演？人地度橋、舖排都有心機有意思
無唔無聊得過佢班冇內涵嘅八婆吖
淨係識睇仔，對條仔除咗錢就毫無貢獻
追星唔係比錢就叫做咗野架

冇撚文化又唔識尊重嘅閪水八婆師奶返去食屎啦
平時英文歌、歐美劇都唔睇多套架啦呢啲八婆
一陣見到我講粗口屌鳩佢地，又會上綱上線發癲架啦

利申只針對八婆姜糖，對姜B有呢啲八婆糖表示同情

其實大半演出都高水準 比起預想中好 有驚喜
最唔撚gur係大王冇可能呢個分數呢個名次 廢巴亦唔值冠軍

未有機會睇
但廢巴廢足半年
又無觀眾緣
又無進步
憑乜嘢係冠軍

不過題外話
我發現宣布完名次果一刻
大王走去攬mc都唔攬廢巴
廢巴自己企喺度鞠躬
但對面冇人第一時間想理佢

造星1同2根本就係賽果複製版 有哂共通點
冠軍 姜濤 廢巴 喻為姜濤2.0 乜都炒足唔洗多解釋
亞軍 Ian MC 純唱2.0 （類型上 唔計算唱功其他）
季軍 lokman Oscar 芳華絕代2.0
不如Viu執柒咗佢啦 咪再搞第三季唔該
除咗唔識欣賞隱形果件之外 其他五個都有charm嘅一面 五個都實至名歸

吹奏田b衝過去攬mc b嗰下好有愛
係B4嘅愛啊
如果eagle b june b jer b可以一齊衝哂上台就好

感覺田b係最愛B4嘅果一個
其實我諗好多B4 fans都好對唔住田b
因為可能好多票都比左MC
但田b一定唔只值咁少票

跳舞係有進步嘅

頂 頭先禁錯未講完
跳舞係有進步嘅
不過賣唱歌又唱唔倒上去真係
jerb嗰段仲係第一段
傳依個要捱一段副歌係難啲嘅
但咁唔係你可以唱成咁嘅理由

聽講佢今日係特登show腹肌俾人睇

後面趕到癡線
應該係完曬十強去廣告預告之後係mirror
佢現場睇同屋企又有delay
起碼俾個廣告時間人投下吖

佢個頭真係。。。
老虎仔就carry得起
見倒佢第一次岀場嚇親

有冇人讚左Jeremy
個人最鍾意既位係 最後個段佢C位爆上去 "跟我遠闖~" 跟住12個群舞個下
一流

佢勁多廣告。。
IG見倒佢自己有個單人bossini嘅
入去睇唔見有其他人一齊拍

Bossini呢啲 老母都唔買

一齊挽驗眼遊戲

咪話教主幫佢編舞嘅
可能係教主幫手

唔係200磅肥仔減肥成功咩

留名睇viutv收倒過千投訴

最勁係過倒rehearsal
定係已經cut咗再誇張啲嘅嘢

認真覺得jeremy跳唱都唔錯
尤其係C位舉手嗰下

可能係因ton最近嘅鏡頭

林珊珊表示幾個評判都想簽Justin，自己會跟ViuTV斟洽。

田B

寧願有人因為我輸左鄧我唔抵
都好造我贏左有人話我唔值

不如又話自己係青頭仔啦

要手動眼球追蹤皮皮

冇晒氣jerb好好多

好中意佢個自信樣

同埋又整唔見咗電話

廢巴連啲fans都隱左形贏咗冠軍post都冇個

今年都唔見咗個冠軍
有咩好討論姐
係都討論其他人

你當巴膠死架

支那01:【全民造星II】Phoebus大熱奪冠 MC、Oscar分獲亞季

大熱？大你老味熱
黨報真係黨報 番大陸做你嘅大熱啦

讚Jeremy
越來越有舞台魅力

b1最好彩係揀到教主

【現場直擊造星II決賽】冠軍Phoebus想入男團MC遺憾爸爸看不到攞獎
娛樂 on LINE
發布時間 : 2019年12月16日01:14

《全民造星II》圓滿結束，Phoebus 以大熱姿態贏得冠軍，作為亞軍的MC表示心服口服，不過他唯一遺憾是爸爸今晚看不到他攞獎，為他爭口氣。而對於因技術故障而咪高峰收唔到聲，Phoebus 表示最可惜是唱不到他自己填的詞。三甲都希望今晚好好休息，盡快有工作安排

入mirror?諗都咪撚諗呀你

點解特別有幾隻字係透明嘅
我係咪撞鬼

認真嘅 一係就開多隊
加人入去 MIRROR真係會走上絕路
難得隊仔吸倒咁多粉
花姐你留翻俾其他公司要啦

全民造星II 雙冠軍
MC Oscar

夠擔搞MIRROR 日日開po追擊佢
到時咪扮咩都唔係自己話事
扮努力扮可憐就諗住推得乾淨
你唔點頭邊個都推唔入

加入依個想法諗都唔應該出現添啊

花蛆唔係咁天真覺得真係可以加件翻版下嘛 唔好唔記得廢巴啲票有好多都係因為姜濤而投 你覺得班糖真係鍾意佢會接受佢入mirror咩
事實上有部份糖已經因為佢抄姜濤而唔鍾意佢

唔好搞mirror 啦屌

巴巴以大熱姿態贏喎
佢咁叻仔 緊係要單飛 Solo 啦
個佢絕對有能力自己一個 hold 場
好似總決賽當晚咁
就算唱歌唔好聽 表演風格似其他人
都一樣幾撚精彩
係咪吖 哈你老母太狼？

第二張靚到仆街惺惺相惜

m仔係咪覺得好幸福可以攬住oscarbb
恭喜雙冠軍
造星2大贏家

tg段片好sweet㗎

Team b好波

睇唔到嘅！！！

好似再up this

民選雙冠軍好sweet
btw m仔個story好可愛，佢女朋友都好可愛

b3值得擁有更多

b3同b4都係可以直接出道

希望真係有聖誕busking

大推Benson唱得好又跳到

睇返reflection全台cam，好感動好好睇

60強中比個隱形巴強嘅人 大有人在
如果佢唔係契仔有姜濤加持 10強都唔入啦

klauwille仔hottick

仲有2oo

lulu

仲有Lulu 好掛住佢哋吖
琴晚聽完個賽果真係......
估唔到Diutv真係夠膽死造個冠軍俾架巴士

見倒好多人屌佢黑面 攞亞軍唔開心
真係好心痛好多野電視鏡頭冇影到就起勢屌
屌佢食老本天才波 屌佢態度差
其實佢根本冇介意過攞唔攞倒冠軍
呢一個月以嚟佢一路都好辛苦
唔只老豆走咗 屋企仲要發生咁多野
處理咁多野同時仲要兼顧比賽宣傳 你估咁易咩 佢比賽前一早都講咗比其他人唔夠時間準備

睇倒呢條片 就會知尋晚場比賽喺佢心目中觀眾只有一個 就係佢爸爸

天賦仔 加油呀 大家都以你為榮

見佢foul咗k hottick呢兩個全能又有外型嘅參賽者
就知道肯定要造馬俾契仔
而家廢巴班腦殘fans剩係識得話佢各方面平均
平均地差定平均地好呀屌佢老味

屌睇番 原來佢老豆啱啱走咗一個月

啲圖好催淚

唔好入Mirror呀
我怕廢巴你搶曬fo，對大家都唔好架

你爸爸睇到一定會以你為榮呀傻豬
屋企發生左咁多野都仲堅持到繼續玩比賽你已經好叻架喇
係我地心目中你永遠都係冠軍

mirror已經有哂跳舞勁 唱歌勁 有綜藝感 靚仔 身材比例好既人
加個平均既人有鬼用？

佢入咗都只會係隱形 點會搶到fo
琴晚佢拎冠軍 都啲fo都去曬hugo到
拎冠軍都拎到隱形

最驚係花姐畀曬資源去捧佢
咁mirror同error都真係多謝佢唔少

一定係平均地差
首先跳舞唔係特別好
然後唱歌難聽到
琴晚kay都叫佢練好啲唱歌
噉都拎到第一 唔係造馬係咩

重點係無個人魅力
單憑哩點佢已經無資格入10強
佢 solo 我真係完全無興趣睇
我淨係掛住望後面啲dancers
加上佢成個人都散發出強烈嘅蝗味
Dnlm 到琴晚仲係噉提自己隱形人賣慘
煩過因ton

算 過咗今晚 Hugo先係真正贏家
邊個係傳聞造星2冠軍 過多幾日已經無人記得
但Hugo首山下見 會一直係好多香港人心中
係真正打動人嘅音樂

屌條柒頭除左rap埋曬D蝗語中二病我很帥之外其實佢今季有做過乜其他野
仲要含住啖水咁rap完全唔知佢rap乜都有第四

真係笑撚大人個口 傳聞做星

懷疑係花蛆一早簽左佢
發現中伏入錯貨但又因為簽左唔可以比佢輸得太難睇
先勉為其難比個第四佢
今季最廢最黑人憎除左廢巴同大蝗真係無其他人
啱架啦黃慧君捧撚紅呢兩件咁肉酸嘅垃圾就啱嫁啦
繼續做臭viutv 同你自己個名啦
魯生真係要多撚謝曬你
睇人眼光準撚到呢
止蝕cut budget真係無cut錯
睇下你今季簽埋曬堆垃圾番黎

月亮個頭

月亮Bb可愛

平均姐係冇特色 冇樣好呀
乜都"ok la"喳 要條冇星味嘅隱形人做乜

Agger原本已經有一個契仔，而家加多個分分鐘姜B啲資源都share俾廢巴

呢幕係宣布咩

孝順花蛆

係花花

明明攞到冠軍，但結果都比Hugo搶晒fo，隱形真係隱形

大王由99強到決賽都係千篇一律嘅憤怒rap仲要有字幕都唔知佢唱乜撚野
憑住契仔拎第四羞唔羞恥
留返兩件垃圾慢慢係viu比人捧啦 以後有佢兩個嘅節目都唔撚會睇

我都係出面見到鏡仔囉 隊長仲同fans傾左好耐 之後揸電單車走

花姐叫人投一個人如果條team輸咗嗰round比賽 嗰個人一定要走

對唔住呀田b 其實我真係好撚想投你嫁
陳樂世界第一

隊長真係好好

諗起自從教主話佢個憤怒樣幾好之後，好似之後都keep住憤怒到決賽

其實有冇人可以話我知佢嗰兩個表演有乜分別

唔睇都要狙擊

係 就算拍住mirror都係噉話
個萬寧廣告就算有兒登女喺到都唔想睇
原因係有兩大契仔 見到都覺得眼冤

仲有大王依個契仔
mc同Oscar唔好簽viutv 無錢死乞衣黎

Mirror隻碟都拖咗成年 又有幾個冇咩Job
有板你睇真係唔好簽viu

依一間公司連拍mv嘅錢都無
仲想出碟

揦鮓招 田田未表演完投票又截止 搞到想投都唔得 個百分比計計下落撚咗佢大王高分on99

viu做兩年大show都咁撚柒
甩碌不在話下
啲無線咪食撚晒啲抖氣聲
1. 收音柒 2. 唔撚識教班仔用咪
咁撚簡單嘅表演都出現咁多柒事
仲要Mirror出撚左道成年，跳隻歌都喘撚晒氣，答問題都唔多掂

好撚肉鳩酸，仲要7成係前dancer黎

仲要再簽artist
再咁搞落去生啤賣身都唔掂

出本寫真呃晒你地錢

仆佢個街咪又冇撚咗 投票有折撚埋
屌佢老母 想投都唔撚得啦 全民造星睇過～ 個個都係提早頭先得嘅 臨時表現表現得好再投唔撚得嘅

最近傑作：扭蛋

Viutv個死乞衣真係賺撚到笑

揸撚到fans盡

下個post吹奏Hugo MC Oscar

留名支持

Hugo

見到全民瘋狂我真係
點解佢地可以咁有錢
排完再排再排再排再排再排
然後去隔離膠液現場換換換換換
我唔貪心想要張即影即有都咁難

photobook都算 起碼都俾錢就有
扭蛋啲相要抽
抄到咁貴 又袋唔翻入佢哋袋真係

其實分倒幾多吖
我懷疑都係落moov袋
mirror viutv可能都係當job計咋
第一日就廿萬生意額
肯定下年再有

鏡仔真辛苦 拍劇個堆趕住返去訓教啊
訓得冇兩個鐘又神早起身趕工

因為大家真係鐘意mirror，viu個乞衣就係咁chur爆你地
邊有fans唔鐘意儲偶像周邊架講真

Justin呢

如果係咁仲唔係viu問題？

但見kpop仲貼都有 又唔會有咁大透氣聲架喎
不過viu啲音響真係好廢 點解過左成年都係咁

梗係有啦，佢咁叻仔

個節目叫全民造星二呀屌 啲重點梗係放下參賽者到啦
姜濤個組有兩個都係十強呀 點表呀 好想有利益衝突跟住成班人一齊鬧姜b 呀

造星追到佢班打手個世界得佢嘅 今次明明係佢哋新歌第一次公演 啲聲拆到咁 唔走去鬧電視台 聲音問題 你老母小器撚淨係諗住姜濤

講明下我好聲好氣講 係加咗啲粗口 有用建議嚟㗎 袋錢入你袋呀

攬攬hugo 我愛造星西女人

明知直播會有機會耐咗 好心就預多啲時間

嗰兩條野都唔知咩事仲震撼過佢着膠鞋表演藝術咁咪幾好

Jeremy已經成為鏡粉嘅強心針
有Jeremy企C我就放心了

一次過滿足晒我兩個願望

班友真係極品 度撚度都見倒佢地留言姜B最好冇野比得上姜濤佢永遠都係超級冠軍 煩到閪咁 學你偶像俾啲氣度啦成班師奶小家到死

睇alton stroy有個fans話扭左六千蚊蛋
點解依家啲妹妹（聽聲覺得佢都係十零廿歲咁上下）咁有錢

唱得好穩深色頭髮好睇

我宣布Jeremy係琴晚全場跳唱最穩

好似話係三個friend夾埋洗咗$6000
Btw tg grp見到有人send出嚟有20張即有即影即有

咪又係屋企人啲錢
佢哋冇個概念係洗緊老豆老母錢
以前我拎一百出嚟買yes card已經好有罪惡感

成班都好撚弱智
到底喺香港受過咩教育先會咁

隱形到無朋友

啊啊啊啊啊啊係jerdan啊！！！
你有錢途衝去課金俾你

柳柳可愛到喊

廢巴冇人理

Jer b越嚟越可愛

唔好侮辱香港教育 佢地都冇係香港接受過

我諗大家咁憎廢巴除咗佢冇料唔靚仔有後台之外
其中一個最大嘅原因係佢淨係唱蝗語歌
我睇緊香港嘅電視台想睇一粒香港嘅星
你係咁唱蝗歌我洗撚睇你咩 上面大撚把整容閪靚仔過個又少暗瘡又唱得跳得啦
連隔離台on9台慶都仲會唱吓廣東話啦
唔知佢一直以嚟死口唔唱廣東話係咩心態
更加唔知垃圾viu點解要捧一個佢哋target audience會憎嘅人

我返工狗拎680出黎買photobook都有罪惡感啦

大蝗都係淨係rap蝗歌

取消咗王祖藍個代言先

尋日彩蛋都係啦 都冇人想聽佢講野

Jerdan

屋企人又會俾佢地咁樣做

咪玩啦，一宣佈冠軍係隱形人我即刻就走左出去搭車啦
仲睇乜鳩啊

花花花花 知你見到既
有大把鏡粉趕住課金俾你啊 仲唔出多幾千set

680 返工狗每一蚊都係血汗錢

jeremy fc ig live 有得睇Boxset啲相

真真係追個星都好難
十強又好扭蛋都好，永遠都要鬥早鬥有錢
我都係想要一張相都無

自食其力學生直接收皮

真啊！！！！！！
680返一日pt都冇

jerdan cp廣告呀!
希望鎮痛貼可以安撫本單身狗被閃親嘅心靈創傷

即影炒到四位數字都黎

我都係得簽唱會完啲人放出黎先收希望平啲

680連簽唱會就抵嘅
後來冇簽唱會都賣680就太搶錢
正常photobook 250左右嘅價位啦

真係好痴線
啲黃牛fatfat啦今次
點解真心想抽嘅永遠抽唔到，黃牛永遠大把貨

小畫家定Powerpoint嘅FineArt

Viu識玩 學埋晒韓團出個人封面呃錢

好撚狗
冠軍、亞軍
然後無季軍

Jeremy真係要吹奏穩定跳唱擔當

隊長

Viu又撚狗

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊我要尖叫啦
柳應廷有廣告好可愛
Jerdan

睇返fb啲comment免廢巴仲話自己唔想做花瓶?
佢到底哪來的自信覺得自己可以做到花瓶

M仔

使乜加密
點解12個仔唔係一人一個月呀？
點解要淨係出三個成員單人封面呀？
黃慧君你對唔對得住其餘九個仔呀？

仲有呀 點解Jeremy要係咁俾人cut走半邊面
冇單人照仲要擺張佢個樣outfo嘅
心痛Jeremy

我最多囉50蚊喳

哪有錢 你老X

垃圾花姐
都唔撚識做人
一陣又串9我地 呢個世界就係咁唔公平咖啦
屌咪就係多得你呢種人唔少
所以個世界咪唔公平囉

得3個成員有單人封面咋？

Jeremy fc live話聽講係3個

你係話每個成員有20張？
唔止啊 有啲起碼30張
反正鏡仔咁nice
帶部即影愈照叫埋佢簽都得啦
當然你要揾啱時間同地點

啱啊 所以我搶唔倒簽唱會set
都唔買第二round嗰set

又諗起佢每人限買10set
係咪又要抄

好似話得三款？

咁痴線?? 唔係啊嘛 官方出喎
一人一個封面或者團體封面就話姐
得3個有係咩料 仲要唔係冠亞季出
喂但大佬啊 你唔係當另外個9個仔啲fans死架嘛
我換我最愛既仔返黎都課唔手軟架喎

戴返頭盔先 唔只依3個啊嘛?? 在線等圖

睇donna ig!!!!

Donna BB嗌你果個係我呀！！！！！！！

睇返條拉票片JJ同Oscar真係好sweet

我想講嗌donna bb唔係因為羨慕你俾仔圍乜乜乜
我都係好認同女仔要自己對自己好，應該要look up to 其他strong and independent women嘅人
但我真係好想多謝donna bb勞苦功高，比咗咁多幕後福利我哋
同埋睇live覺得donna bb性格好好，如果交到一個咁嘅朋友應該會好好

Donna姐真係吹奏到口臭啦

除咗山下見之外邊疆兄弟都好正
好似冇人留意到咁

廢巴班廢fans剩係識係fb吠
點解唔上嚟連登一齊傾呀？
講到廢巴態度咁好咁有人緣

真 佢後面嗰段講得好好

donna姐

法唔法國呢個post冇咗嗰條負評撚係咪search唔倒個名

係 尋晚場show retroll同邊疆都要有credit

琴晚大家推得咁快
唔揾樂仔我都入唔翻嚟

上黎都無用，因為無人識佢地講邊個

有無圖

點解咁都可以擺上去

可能收左錢搞全民造星，傳聞造星係合約外嘅打手工作

尋晚勁到我開post爆左上限
感謝我一眾朋友友情協助，真係要再多謝佢地一次 我幸福過班造星仔

做乜鳩

咁垃圾
前排課金買左結衣bb寫真開心睇，無半邊面

多謝mc堅持比賽 俾我地聽到你唱既歌

感謝樂仔&Friends

Fans自己出photobook d質素仲高過佢

係太大細超
同一系列 可以有人兩頁
然後有人得二分一 甚至四分一
唔夠位就加多幾十頁啦

我都有買！！！！！

真係啲fansclub 整既photobook仲高質過垃圾viu

sor 兩頁可能我睇錯
但單人一頁是基本吧

有半頁俾ian對腳攞左

Oscar琴晚係viu ig live度話今晚返去要鞭策下JJ唔知點鞭呢

我寧願買結衣bb同石原bb寫真

加多幾十頁兼加多幾舊水

我衣世界第一

我都認同，好多fc都好高質

影嚟睇下

終於平衡倒我買唔倒boxset嘅心理

上面有啊

簽唱會應該都會好西

梗係啦屌，結衣正好撚多

又比viu撚狗

頂 原來係腳嚟

係人都鍾意靚嘅野
整呢本野嗰個完全無美感可言或者其實好憎mirror先會俾呢啲質素嘅相出街
炒咗佢啦

想問下 亞軍有咩獎品？

月歷都好撚On9屌你cover 放12 條仔團體相
好地地一人一個月一張咪平均囉
係都要咁 內頁又唔係好睇

無

歡呼聲

睇完fc live淨係數Jeremy
月曆無單人 得五月同十二月嘅合照有佢
寫真集得1+1/4格版單人
其他相都係企側邊/out fo/被cut半塊面
有張全體相直頭無咗佢
Viutv係咪好憎Jeremy
定有唔同版本

我都咁話 本身有諗住收返本 依家真係唔該晒

隔兩個鐘就開一場
真係簽得曬250本？

睇完我完全覺得係ian+AL+KT feat. 其他人

唔只Jeremy一個啦 剩係封面單野都未計數
內頁大家都係差唔幾咋 最好咪多半邊手

仲有個MV 喊得出黎未

如果同Ian一樣嘅話咪出歌
不過簽viu不了
mc大把世界

希望佢快啲振作 佢輸冠軍但贏曬人氣 未必係壞事

好撚求奇咁出

得三巨頭fans有課金咩
Viu係咪好憎其他9個仔？？？

完全唔明點解用mirror名
送嘅月曆要係單人封面 而且唔係12款
入面又要得幾個先可以自己一頁
雖然佢哋3個係多fans 但其他人冇fans咩？
好似即影咁大家挽下交換咪幾開心

影得靚唔靚都已經唔講
係連官方都做唔到公平分配
真係去買fc出既仲好J

VIU

你整到好似時裝雜誌個啲feel都好呀
Graddin本紀念冊整得仲靚過呢本嘢起碼人地有主題，你呢？淨係放一堆相入去，又唔落主題jm9

viu而家係咪覺得鏡粉錢好易賺是但整都得

將扭蛋果啲即影即有scan晒做一本書賣680
應該都好睇過而家呢本

連官方都唔推團魂

其實佢哋有冇諗過三巨頭啲嘢之所以珍貴
係因為物以罕為貴呢
如果本本都係佢哋三個，咁完全無膠液價值

真係得三個人嘅封面相??仲以為會出齊12個
官方帶頭搞分化 真心咩

佢已經擺咗好幾張即影相入去

問題係唔推佢哋要佢單人封面做乜？
我要個12人嘅仲好啦

我都真係想知? 咁over 真係得3個封面??
MIRROR一周年喎? 團喎?

好心就出齊12個

又諗起6000蚊都冇因ton即影

真啊 比起kt ian al 我寧願要團體封面
我都好鍾意佢地 但問題唔係咁做野架嘛

絲打呢篇要用嚟不停屌啲大王廢巴打手啊
黑人有乜唔啱？輸比件垃圾廢契唔通我要笑到四萬咁恭喜人咩
明明都只係正常對答咁又比班仆街屈
心痛MC

低估咗佢地添

人哋花姐話係睇package咖
要有偶像嘅感覺
即係要高大靚仔
MC唔會係佢杯茶啦

歡呼聲⋯⋯同完左比賽先發現火車未到站

仲要得到-1部手機tim

無撚錯

Same 我好多mirror仔仔都中意
次次偏心都咁離譜
其他9個仔仔唔係配角路人呀dllm

好多人雖然推某一兩個
但其實都鐘意佢哋聚埋一齊嗰種感覺
mirror go又係 前幾日電台都係

120分鐘除250本
平均48秒就要簽完一本
48秒除翻開12位成員
即係你只可以對住你心愛嘅仔仔4秒
以上只係粗略估計 帶返個頭盔先

120分鐘仲未計唱吓歌 話晒都係簽唱會呀嘛

viutv同moov真係屌你老母
你要棒個三個都唔係禁棒啊
個三個係高人氣係搖錢樹
但唔代表你可以禁踩其他九個仔
雖然大家都有唔同pick但依家講緊一週年
一週年緊係出12個人一齊既封面架啦屌
12個先有mirror架嘛 垃圾花蛆
真係越講越嬲
除非 之後有人拆到有其他人封面

做團fans真係心好累

都要屌 諗扭蛋呃曬我地啲錢

真係愈講就愈火
連官方都自己咁分化啲仔同fans感情
琴晚睇完reflection勁有火都即刻冇晒氣

就算我好鐘意教主，我都想12個仔一齊影一本集體寫真

viu你咁想呃錢你不如12個仔獨立出一本寫真，
然後團體寫真平均啲好唔好呀

翻主題
花姐諗住點拆啊
賽果就岀咗嚟啦
依個post冇人想mirror再加人啊
岀本photobook搞到挽分化咁
再加人仲得了

挽 玩

先撇開公平呢個問題（雖然係一個好撚大既問題）
即係咁 買得本mirror pb就係想睇mirror呢團人
要我淨係睇幾個仔仔我去佢地個fans club買佢地既pb唔好？
viu個腦係咪俾屎忽坐住左

火車係冇開過

真 佢要賺個別仔仔粉錢既 單獨出一本實好賺過依家咁
依家個人粉又未必個個會課俾你
其他9個仔仔粉更加想退返本野俾你添 如果唔係有張入場券邊個想買??
咁一周年出本紀念寫真既意義去左邊

買無簽唱會個round既人真係好慘

我已經決定即刻課翻自己啲仔仔嘅fan made嘢了

原來連個盒都有3款
又係三巨頭分開

買咗都可能唔好得去邊
本身都幻想下一路簽可以講一兩句
又可以簽To
依家真係諗都唔使諗4秒一個仔

傳聞造星II [請用不推文回覆] [光復香港 時代革命] (94)

唱完喘曬氣點簽

睇到個Story笑左出聲

月曆入面啲單人相都係得姜ian教主
正話睇bertlui ig開箱笑人哋淨係隻腳都有一版
真心sad

我皮黑到屌viutv

睇到9月先有兒登女啊

有冇人睇咗個MV
想知個MV拍成點

出埋個mv應該屌得仲勁

好想睇又驚睇完會好嬲

有冇人方便統計下13版月曆
每個仔仔分別有幾多版

做咩咁衰push人冇拉褲鏈

去jeremy/edan fc 睇翻live
單人一頁得三巨頭有
其他都係一頁同人分

屌 我田b未表演完就cut投票 mic 又冇 我屌
飲食表示心很累 呀 仲有個髮型呀

屌想睇mv一次過鬧曬佢
好撚嬲

+1 有冇人睇咗可以講下拍成點?